hi淡友（663）

牛牛哈不用怕

sor 我開左

Qq弱到

熊熊哈

你唔好理啦
有得執咪得

Push this la

中美快完成協議個市都無反應，似乎後市唔太好⋯

痴撚線 妹住上番去

屌友邦搞搞震

唔好慢慢妹呀屌

追熊啦

係咪唔會補返292個裂口

又跌返

各位大師 今日點睇
想追番琴日$4000

真刺激 一舖番本 加賺埋 如果買牛就gg了

你299熊死？

今日比我見返295ok

有無人繼續睇跌

期貨次次去到295就唔會跌, 一定回升

乜大家唔係玩執格仔
係想一大抽咁玩咩

之前熊坐左幾日 唔抽點返本

又執多次

29928

今次set咗20格高d賣 一開飆25格 賺少咗

同我大大力沽盡佢

好冤枉

夜期都drop
友邦又多人散貨
可能真係熊得

297 可以睇定靚牛仔入

睇少陣上黎留言又賣平咗

贏番琴日個啲

搞錯 冇得上301加倉

今日跌500喎

倒賺 雖然賺少咗

搵位入番牛仔算

忘記昨天

而家真係睇定牛仔

係咪真 想跟

屌你老母
琴日29928打撚咗我$8000
今日先還我公道
食屎啦

我會睇多陣先

無北水, 港女唔會點大升大跌，最多都係百幾二百點

食一半淡倉先 國指做淡真係冇得輸 相比恆指弱勢好多

真心 繼續加熊啦 升番少少好入番啦

同是天涯淪落人

食左30格

俾29928搞到輸左一半

大戶比哂位加牛 正

一陣一巴巴咁

今日點睇

一升一跌, 每次跌幅都少過升幅, 條線就越扯越高, 長遠睇都係牛過

繼續熊啦 友邦都未嘔番d升幅出黎

貓巴呢幾日贏幾多

收嗲啦

止蝕輸左60%

唔係日日執兩千

好大陣熊味feel到就快會屌穿天花板

係咪295重貨？

加完再加

暫時兩面都唔敢買住

未跌完

入熊 未沽晒

唔好依家郁

今日劇本先跌後回, 到297可入牛, 收市298

同意 都係睇定d好

係正中間位 買錯就含

穿咗297 下個位睇29620啦

再落再加

唔好吹得就吹喎
陣間人地一跟蝕撚左d熊你畀返佢咩

呢D位真係沽佢老母

似係會回番小小先 但如果回得小就似會向下 回得多都應該執到幾格睇多陣好D

297硬到仆街, 大戶畫緊圖 297做底

執格仔

297好硬 等陣5號出業績 一大棍殺落295

匯豐？

點解唔可以係升

幾點先有

又妹下妹下慢慢升

qq 跌6蚊

起馬等到收市,呀爺星期一開,你敢唔敢過夜

呢啲市真係唔知點入

我唔會過夜
太高風險

食左就算 今日真係玩唔過

尋日入左, 今日就跌

琴日咁鬼你都敢入

琴日震走哂啲熊今日先黎真跌
屌

半個鐘150億成交

未跌晒㗎

琴日我都feel到
但走唔切

炒野靠feel 好快輸爆廠

今日震走曬D牛,星期一升

依家呢個位加牛 頂得好勁

一定未跌曬
Aia起碼回番8成啦要

未派完貨 仲有得跌

冇信念既,請立即落車

唔等啦

297堅硬 又上番

我仲加左注喎 啲熊 allin or nothing

咁少成交點chok400點

58863好吸引

玩得多就知
feel唔係真係直覺
係經驗累積返黎

295

加牛刷錢

來回刷格仔

友邦同領展跌得個0.54% 唔L係掛 一定未跌晒

睇黎今日千跌之日

呢隻個成交都好吸引

無成交難D千跌

29699!

有300點好叻仔

未跌完 牛都等陣先牛啦

殺牛啦

可能同前日一樣
臨收市先爆

有無咩牛仔好介紹

牛軍快交牛殺

所以唔等 夠300點就走

點呢

你去望下咪知

想問點解61134平過其他950牛嘅

大家都唔信既時候就係真千跌
沽多兩張先

慢牛黎
換股比率得12000

睇到卷商名就自動打個discount

夠300就走了 唔求食盡

跟紫淡!

尋日呢度有個CHING叫我入QQ牛...好彩冇買

繼續入熊 扮V 其實想繼續跌

宜家入熊入邊隻好 好似隻隻都唔抵玩咁

我反而覺得就快會回

前日打曬D近熊

見左咁多次297就知無得繼續跌

57683

我琴日差0.24打靶

不如你買隻極牛睇睇講咗多次無得跌

直插冇水花好冇

301？

299

隻57372

巴打, 誠意推薦296牛, 無謂同錢過唔去

58863？

妹咁耐,一陣一棍升返就好笑

啱啱放曬空左倉
食左6舊水已經好開心

邊隻唔講啦，搵老婆呢D都係自己黎啦

準備再落多D

你啱啱先輸完贏返又吹水

就黎訓著 幾時先埋到位比我入

幾錢貨

唔係咁計既
咁倒返轉係咪上頂又係見好多次唔再上就係上唔到
琴日都爆左299啦

我一直hold住睇跌既 我講咗係硬淡 琴日升我都無放過

似慢慢妹上去

幻覺黎嘅姐

入唔入牛好

而經驗係交學費累積返黎....

咩都唔入最好

琴日上升趨勢條線好靚喎

大大力

無錯

琴日同今日真係未必同

唔好未跌完

咁你即係叫佢入熊啫

有無痴線佬清入左極牛

忍唔住入左小小貨仔

我 0.014入 諗住食幾格走

有

仲唔走?

想入

空一陣倉唔洗死既

好, 開始反彈

痴線佬清

等跌1%

熊軍最後召集
坐穩啦

支持

不過如果見唔對路都會走先

技術問題
有少少delay

時間停頓

所以係叫佢咩都唔好入

想得太多
見到296都要走啦 太少成交

我都係等5格就算

窄幅上落 大家緊唔緊張

5格都好多
我1格起4格止

熊軍睇路，跌唔落

準備爆邊

牛爆

睇macd係咪準備上？

唔準㗎啦呢d嘢

我宣布
正式收皮

66946 gogogogo

屌你

有個巴打講得好中,尋日D錢淨係流入去領展同AIA

淨係知牛仔左唔理咁多喇

可參考

我隻極牛bb

正

屌你笑撚左

出方向先開倉

吉倉先
睇清楚再入

你唔係0.014入左隻58863咩
點收皮

啲大戶係咁掉貨

唔係我
我係好忠心嘅熊軍黎

係我黎

入牛,熄app

牛軍！

上得

想入手 你地入邊隻

琴日話幫谷友賺大錢果位巴打開緊咩倉

上啊牛軍！！

牛

靚時機靚位仲有平牛

唔好講笑 呢波咁快早洩真係搞唔掂

好冇力

啱，冇力跌

好撚虧
軟鳩

又妹日日妹

頭先係威係勢
扯冇兩野又妹
咁邊有位入熊呀

GOGOGO

咁先係路

睇左麵仔咁多post無理由咁易睇錯

食牛了

乜佢有燈神教學?

熊軍隻船開始入水

學佢d數浪技巧（講笑）

排隊執6格算

其實一早做左潛艇

牛軍真係無一日唔贏

翻撚咗啦仆街

如果個頭係咁可以睇多3個字

睇你威得幾耐

牛市買牛無得輸

唔係呀
如果佢真係有教
例如今日
佢應該會好有信心咁講：
高開之後妹住跌

屌 忍左成朝手 睇到個入市位正到咁 唔入極牛都唔得

屌 又執少2格 今日執少8格都有

屌唔夠本
最衰琴日豬左部分
搞到入少左
屌你老母大戶

極牛已食

食牛 爽

我唔係入極牛

又可以開遠熊了

好彩高位食熊

而家個勢勁到 分分鐘好快上番299

今日個市行得慢 睇住黎食

熊軍食屎啦

黐撚線重升緊嘅
咁我幾時放

引牛

你都買左牛咩？

熊仔又要上靈車

升到仆街

痾個屎升到咁
出返嚟無咗20%

61134
0.33放左

個3分圖到

又反手熊？

除左恭喜
呢次教訓你
唔空倉唔好走開

柯多幾篤ok?

錢就係咁易賺 反手熊左

柯緊屎唔玩電話？

反手好易輸突

繼續撚狗市 各位收手啦 唔好比大戶撚住黎行

唔係想笑熊軍
但今日咁都唔牛為乜

頭先29750 仲以為升左30點就腳軟 嚇死

29888又死唔去
有無計得咁準

反手熊

牛軍又贏了, 贏到唔想贏

好彩我個陣冇放到
如果唔係琴日豬左個D追唔返
我空左倉又可以開始鳩叫
牛牛GOGOGO

磨市唔反手唔通同佢過人世咩

今次大家都贏啊

大戶狗咩都做得出

反手又執一格
輕鬆空倉

想知有無人輸

實有

我比較鐘意即市買單邊比較多 唔想左一巴右一巴 寧願賺小D

牛牛哈

反手熊3格

我

左一巴右一巴 輸300點

嘩 沖個涼 升到仆街

短炒實有人贏 長遠大把日輸

其實玩得牛熊
係咪太小心都唔好呢
好似我咁
太小心就早放賺少, 咁都算啦, 賺少左冇乜野
但係有時一震就走
蝕撚完又要自己搵返

我頭先左右各一巴
賺少左幾舊

大户最鐘意人地沖涼個陣搞搞震

其實玩得預左無晒先會好過d 反而有時極限爆上去

3格咁多
你入888?

岩岩牛執左幾格 但太細注

呢棍扯到恆一恆啊，仲有無人係硬淡

今日就係咁 兩隻熊都賺少20%

唔緊要啦
我有幾皮都只係入左39手
唔會一鋪掉曬落去

熊啦 驚就一千點遠熊 無得輸

高位賺7成都好叻喇

一棍扑撚死熊軍

me

轉熊

我都係10手上落 輸晒都係4位數

隻58926咁仆街嘅
賣到咁撚貴
幾時先跌到有得賺

58781 0.04入 0.043走

準備橫行夾一夾再上

一陣又急插番500點殺牛就攪笑

點解郁到咁多
你會唔會太勁

淡友又有位加熊

剩係買左5萬股 幾時先追到琴日果幾千

呀婆又online
賺幾多呀妹妹下

呀婆都識玩

冇計啦
你太衝動
呢段時間當畀自己冷靜下慢慢追

但我今朝輸繼續追數追返琴日熊輸既錢

HSF又抽

大家成日反手唔驚左一巴右一巴咩 除非有信心如果唔係我都儘量小反手

我已經追完
頭先隻牛贏突左好多
但係唔夠本
好撚嬲
渣打真係好撚廢
原來佢要delay 3個工作天先可以用賺到嘅錢
想落去入數加注
但係又好似太衝動

怕咪買隻遠少少 總有機會走嘅

新手唔識死 咩都試下

洗完個臉冇左十格

888 個頂唔係咁易爆嘛
同埋頭先佢扯得咁勁
射左要回回氣
又近放飯

銀行買好似好廢 我用耀才感覺唔錯

好多人係廁所到跌錢

一陣大戶食飽飯就直衡上3幻架啦

橫行炒即日好難唔反手
除非好似之前牛市咁咩位買牛都贏就話姐
其實而家牛風險大過熊好多 倉底擺隻太空熊無死

我想開一通
銀行真係
未得閒去開

你用銀行買架
而家買咩好我要追返一皮呀屌

唔知點解好撚好笑

利物浦

太空熊係咩位
會唔會1蚊1股

所以我會買完睇位放再睇位入 揀定一隻牛仔/熊仔玩一日 可能無得極限賺 但我覺得安全d

因為以前貪方便同埋手續費比其他銀行平
特登開個渣打入收息股
最近先學牛熊

開完個app冇左十格以為眼花

我琴日就係咁就豬左

希望儘量減小個操作次數 一日睇定位玩一兩轉就算

仲牛緊？

升升升

睇睇牛熊張圖，都係向上殺更和味

都未到我個放價位 到左先放

屌你今朝要開會,放完熊就冇睇,錯過哂機會...

琴日輸咁多 睇黎要坐到301先回到本

今日玩左2轉執左30幾格

我都係 豬到傻咗

清高手黎 教下我

好準

888

為轉燈做好準備

玩左3日 純粹好彩琴日隻熊唔死得 不過睇岩位 仲有100-150點左右打靶嘅都會睇下 幾抵玩 輸極有個譜

HI, 想訪問下熊軍咩感受

咁應該希望佢升定跌呢
今日下午唔得閒睇

開開心心執隻牛返去屌

想問下你地賺幾多%先會cash out 同會cash out幾多%？

Are you on9?

其實會止蝕 睇岩位買極牛熊 都唔係壞事黎 值博率高 但鳩買就會變成食屎既工具

會升到邊呢

40000

牛軍真係笑到口都裂埋

同埋高過0.03嘅都應該唔會買啦 唔抵玩

下晝就見30000

講個笑話 ：熊軍

今朝開市忍痛放左牛仔 再睇位入咩都賺翻哂

都未倒升

豬死了

好友又逼害我地

輸幾多

上晝反cup 熊軍又夾春

唔知呂布哥賺幾多

又賺少左

牛牛 贏足4個月啦
贏埋第5個月

依家仲入唔入得過

走左？

岩岩經過港交所，見到好多熊熊一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

係

6格 不過頭先已經拎走咗大部分 得返2000買反手熊

你邊有錢入
我都係入得20手執兩格

我都想知想追返數

無話唔得既 但中途上車

入5手

轉燈係好吸引

轉燈

轉燈服左港女

易玩到笑

30000熊

烈口已補 跌得

港女吹
雪雪聲

無人同我一樣29730 坐定定咩 個個反哂手 痴線佬

每次-200就開牛，阿婆都識玩

收貨收到咁明顯

3幻點窩

屌你 真係睇期指跳

57440 0.011入唔入得過

半個鐘倒升200點，不得不說港女比大戶撚得好緊要

今朝恆指297 而家期指297 笑左

高位已見
逢高加沽

來吧

鬼咩，個個財演都話五月股災

又可以見證牛熊一齊跌既時刻

總之跌1百又好, 跌2百又好, 入牛坐定定就得, 坐坐下又會自己爆番上去返家鄉

果然多痴線佬

睇下月線圖，睇完你應該唔會想咁做

唔好去搵啲熊啦
冇得救

333億成交 倒升200 市底好強 快d 升到301啦

有無人又玩極熊呀

買唔過 今朝係跌勢完想轉勢先敢買 而家升勢放緩左但仲未有轉勢 真係唔敢買

勇者無懼
入5手玩下都只係5百蚊

5手57440

加油欣賞你地既勇氣

差30點打靶仲賣0.011

因為我平時執格仔都係2-500蚊
我當輸一格

一樣幾百蚊玩下

仆街去個廁所冇左0.01
升返上去畀我入

唔好咁講

屌你老味垃圾市
訓晏教算

熊近牛遠
況且熊開極都有人接

咁就會升到你啲熊死曬

你地全職牛熊？

應該學生?

學生好得閒

極熊3格了

食完飯再玩 無人知食個飯會發生咩事

廢青為社會出一分力

屌你
頭先入唔到0.01, 入左0.011
食左兩格算

岩岩閃左一下0.014

扮咩冇力呀
十幾點上埋去啦

又妹 放完飯唔通又黎

食先 極牛熊我唔會過晏晝

我打鳩啲呀婆左6巴右兩巴
爽死

Macd又嚟

但下午殺唔殺到熊 真係有小小保留

仆街 比個市撚死

空倉添
入唔入野好呢
但係又冇時間睇

有得睇都冇用
我都冇得交易

空喇 最安全 只不過今次未必向上爆

此話何解? 巴打

直覺利申d牛仲未放

下午冇得玩

咁你就賺少左喇

扮轉唔到燈, 一陣午後就一野挾到上天花板

再次橫行儲力, 爆上機會大

我寧願穩陣小小賺小d 除非 30%贏賺到50%up先會博

匯控放榜，咁夠疆入極熊？

都唔一定既 今朝個個諗住爆下都爆左上黎

最衰298d 牛仔見都見唔到就死左 如果再升 我都玩熊仔抵玩d

匯控盈利 升 30% 大勝預期，淡友GG

再次橫行冇力, 爆落機會大

無可能爆落了，睇睇hsbc Q1

但係而家放咪贏左?

如果係咁隻牛真係渣到收都得

驚閪
即買即放

胎死腹中牛BB

而家牛咁高價 下午買牛仲抵唔抵

但未到我要放個位嘛 今朝隻極牛雖然升左66%都夠肥

符碌牛

想機械化d 跟signal 入市同出市 如果跟感情買下次就copy唔番個操作 一陣就算跌番都無咩所謂

牛牛

午市一開 衝上 30000 無誤

近呢兩星期都唔知搞乜
重有signal 睇咩

有呀 所以今朝咪入番牛

不過過夜就真係咪搞 除非買遠擺長線

有無手足知005幾點公佈？

唔係話收市先知咩

上到30100放心熊

出咗啦

5粉

一間5仔帶領跌琴穿dl

好消息出貨

快點上3幻 等我沽盡佢

熊軍

無可能出貨啦，琴日收唔夠貨咩

參考:AIA全年純利跌6成,股價創單日最高升幅

係咪可以all in 牛

決定all in 牛

尋日就係咁

一開市ALLIN牛啦

銀行買一買一賣要幾錢？

渣打已經銀行最平, 交易額0.2%, 最低$50

咁咪一買一賣都成舊水

驚入唔切 競價盤好無

清你用開咩？

用牛牛Ja 好方便

買賣收幾錢？

大概一買一賣30-40蚊左右 15-20蚊次

咁多人睇好牛 好想跟 但中途上車好貴

我都想買牛 但係有d貴

反而我應該差唔多落車你地加油

一通好似5蚊 我用緊50蚊 不過新開免緊收費

但牛牛個介面好好用 翻唔到轉頭

岩呀 一通好似番左90年代咁..

岩岩問左 原來買賣各收1次50 姐係100

唔好殺我啊

本金少玩牛熊用8仔

姐係邊間?

富途牛牛

301

牛牛哈！

3幻！

嘩 棍上 痴撚線睇黎可以坐多陣

係咪想迫死淡友

我屌 第一次止蝕

升到凸撚曬

食左差幾十格

左一巴右一巴

隻極牛翻左倍

90度

三幻

Fatfat

3萬點
要入牛啦屌

小注姐 買得廿手

屌得一棍咁少？

係上就上左啦 等睇等陣轉燈

又立flat

極熊

放唔切，又跌返

Lunch 大棍60點都幾癲係咪痴左線 今晚真係唔過夜個市傻左

啲大戶係咁放 啲散戶係咁接

無時間解釋了 快上牛車

差唔多到我落車位 一陣食花生算

終極特價牛時間 快上車

好少見個市咁撚狂 不過牛軍可以定 呢次有5號仔lead

乾升最健康，證明冇乜人走貨

老散接貨接到實一實

70蚊仲唔走咩

死火了

極熊準備

屌打靶again唔玩喇

殺哂299熊 轉方向

冇信念快D落車
唔想沉船

加沽

屌唔記得睇時間去左沖涼
真係要開鬧鐘
今次慘痛教訓

話唔回就唔回, 少少都唔回
真係阿婆都識玩

咁多涼沖同廁所去

係呀
所以小注銀行冇得玩
但後來發現
單日同一隻股交易只收一次53

又極熊左？

慘咩 啲極熊唔係放哂啦咩

銀行先係咁？

比時間大家入貨 開車唔等人

咁妹法條線妹好耐落唔到車 屌

唔係又妹到爆邊咁老土下話

耀才都係

耀才買賣都收窩

唔係
想一開即入牛
點知原來我入去沖涼已經係1255

唔入好過 一開市入坐緊2格

佢裂左上去 點入得切 1點買個d坐哂係到

仆街又準備黎料 咁搞法真係收市都妹完條線

俾哂位入牛 又準備上

頭先考慮太耐過左1200
唔緊要啦
我頭先都執左格

咁樣玩一格夠唔夠比手續費

單日同一隻股不停買 / 賣只收一次交易費
買+賣咪兩次

唔怕
我通常一隻玩好多次
所以每次玩都最少20手
咁就夠畀手續費
10手放1格就蝕幾蚊囉

sor囉

20大升同跌都係熊

莫非係股JOY先兆

阿婆走得快

咁升法今晚m記可以加大

慢慢妹真係好悶

400億性交

屌你賺咁多先加大M記

唔妹邊得世間財

發覺我買左隻慢牛唔怪得無咩反應

留番d錢下星期玩 下星期實好好玩

Put下先

屌 繼續加沽

61134其實唔差
好過58938

大爆升cls 還返d錢比窩

下星期應該跌完再升過
不過有爺閪

睇黎妹多半粒鐘就可能到我既落車位

鬼叫你好地地有牛唔做去做熊

牛市gogogo

話左你

每一百點溝double

仲有冇機會升

下星期305

係咪傳說中既double 大法

因住之後大爆死喎

仲有排升，應該上到30100

輪住升， 今日到獅子仔， 下星期會唔會到企鵝

今日成功將我成個waitlist 變曬牛
D熊一野爆曬

AIA同QQ 又放乜野班仆街
係咪轉曬去5仔
搞到個價食左屎咁

又撚狗

你買左咩

熊過發達

又一棍

咁搏

又死多隻 下隻058

高位買左牛仔

琴晚d極熊晏就打晒靶今朝仲升到啪啪聲

越妹越有

大媽番黎再掃5仔

升緊喇 唔驚喇清

呢度都好密下
最好殺到上088

哇屌 又黎啦

妹上301

仆街咁搞法真係落唔到車係好事定壞事

大棍 止蝕了 跟大隊牛牛哈

而家唔係諗蝕定點啦
賺左賺左
係睇下去到邊
諗緊過夜點好

仲唔買牛等幾時再買， 貿易戰一過嗰日仲唔升一千點

5仔會重返股王地位?

唔過喇我就 唔係今朝低開搞一搞今日賺5位

衣家就諗緊星期一個市會點,
1. 51長假後上證重開
2. 貿易戰再傾
我覺得呢兩點都有機會帶升
有無巴打會牛過

屌，升夠未呀

一定千升

依家貿易戰情況如何

大家會唔會牛過夜

企得上301已經無理由再跌 唔好比情緒影響 及時止蝕

唔敢賺過夜錢 我係loser

地核牛怕什麼

屌 今日咁易玩先訓過龍

今朝既近牛都變埋中距離

我個人覺得好快會完，依家傾緊第十一輪，如果驚就可以買遠牛

302快all in

我睇緊下星期新證
極牛係29892

如果今朝坐定定冇止蝕牛就唔洗輸咁多
真係唔再咁多操作

唔敢過夜啦 day trade都嚇到賴屎
我呢d搵餐飯仔既就算啦

唔好咁諗
可能有時係咁樣救返d本

今次講到坐埋枱傾, 加上搞左咁耐, 老美果邊都唔好受
兩邊都想達成協議, 只係大家都要搵落檯階
好大機會傾得成, 一傾成唔洗講大升，
傾唔成都唔會跌得多

唔止既話去到29680 腳都震埋喇清

呢幾日啲基金佬收貨收到好爽，假跌再升

屌又跌返

平牛

有咩牛過推薦？

同問

好頹食唔到個啖

今次食唔到下次食到咪得

法興，摩通

暫時賺左一半，過夜好？

不過而家d牛咁貴 玩熊抵玩d

58863 屌你升30點都唔跳cls

準備再升

咪係囉
心態唔好輸
我因為保守玩法
止賺止蝕都好早
搞到兩邊係咁無啦啦打一巴
賺一皮變5千
但係唔可以覺得賺少左
因為如果唔好彩就係蝕一皮, 咁就變相total蝕左15k
我係用唔要5k profit
secure 本金10k + 5k profit
睇你點睇

牛仔上咗13格

所以搵位離場要統一 指標又好 用格黎計又好

冇啦 重左熊等針

止蝕 反手極牛全all in

個市一破前頂就會直衝

又食少3格牛
係25餐M記加大呀

你咩位入架

如果黎多波急既真係收市先落到車

0.031

姐係點

有耐性同信心既巴打可以STRONG HOLD一隻遠牛
港女有機會上番上年個頂

如果仲有大棍就應該仲有上升空間 如果唔係妹多陣 我應該差唔多落車食花生

好 搏埋呢次

因為本身1點應該都差唔多到我落車位 但係急升完扯開左條線而家仲搭緊

其實咩係大棍

姐係無喇喇有一條線chur左上去咁咪妹大棍

你用1分k睇1點條野 你話係咪好大棍

今日都應該咁妹到完

0.031了

700 仲未發力特乜野

終於到我落車位 大家賺多d食花生先

今日執左3k

咁咪好

屌 反手牛又輸

太心急？

會有得玩既 但我唔玩喇向上向下都有可能

用400億就夾到大賺

重未落車
真係要跟你學野

入極熊賭到完場

落左囉咪

憑咩升咁多

未落到

向上向下一棍都可能 但今日操作一次就算喇 唔貪心

我落左好耐
食少千零蚊
唔識睇落車位

知唔知我玩開咩
係俄羅斯輪盤

祝你贏多d

因為我入左熊過
今朝0.098都唔走
依家0.048

應唔應該睇定遠熊過夜？

識玩

望見都肉痛
大唔大注

比我就牛
除非錢多

2萬變1萬囉

你講到冇乜feel咁
對我就好多

麻木左，數字黎
你都唔會cash out

無止到？

500億

入唔到
遲左
等位入
但係用人行街

起身睇完訓教，訓醒都11:30

咁大力 星期一仲升？

同埋星期一呀爺回歸

30088入得未

波幅10點 好波

問題係佢妹你
你隻熊都係坐
你到時有冇更多本金可以入貨先
好似我咁set 左limit 就焗放
到時可能蝕
咁就睇自己點睇

頭先05幾你唔入？

牛過夜

大家買邊隻牛過夜

一陣就收市守倒3幻牛過佢老母

快D殺30088啦,仲扮野

大戶好狗
扮唔跌

真係比我講中
個底一層高過一層
今日底位29678
同上次29699差唔多
利申
雖然反左手
但仍然輸

企穩300？

我睇啲乜

妹左兩粒鐘

淡淡好消息, 爺西星期一強勢回歸

係時候扑暈自己

係咪30088有股神秘力量頂住,快D殺啦唔想睇佢妹

岩呀 爺西接完貴貨就gogogo

30088未死咩

行咗一個鐘街，咦無變化

5號仔做乜撚

睇黎收市會向上收多棍

有咩問題

清 我發現空倉好爽

有冇人玩極熊

941開埋車就好玩了

大家諗下星期一牛定熊
港女無視老美大插
比大戶舞左2日鳩升
依家去到30000呢個位
星期一升就會殺埋303呢d重熊區
但連升2日有隱憂
今晚老美會唔會繼續插呢
阿爺又會唔會跟插
所以牛定熊 1516

一定牛, 大陸放完假仲唔餓狗搶屎係咁搶貨, 大陸一升港女仲唔升爆廠

30088準備rip

視乎今日殺唔殺到30888

宜家d牛好貴

買極限熊啦

得600億 好伏

殺唔到30088係咪就all in 牛

收day high

58863大家點睇

會唔會收市殺30088

買左

收day high都似 花生好食

我係入呢隻 都幾食格
貪佢平

你燈唔燈㗎？

大家都係博下

58860 in熊we trust

清又all in?

等緊佢0.01

mola

0.033買5手算

睇黎殺唔到30088

想搭沉船ok?

已入10手過夜 0.014 等星期一上證發揮功用

勁假都可以殺

最後一個鐘諗住食格仔，點解輸哂啲手續費

57159我DH食左
由賺35000
變賺得17500
算 星期一睇定d在玩過

死癲佬 我今晚空倉食花生

係咪呢
撐邊一邊都唔洗本

星期一國家隊返黎仲唔拿拿聲入貨入到爆倉

1400蚊姐正常咁買買錯邊都蝕差唔多呢個價啦

1400蚊搏岩就翻身當然搏下

逢周五必清倉

a股返黎大家點睇

早知同你癲下

個個都咁睇好阿爺
阿爺癲架

所以入得5手

唔通放完長假一開就跌到仆街咩, 爺西要面架麻

301無敵極限頂

唔係未試過

熊過揮手

又唔係未試過
五窮
又加上老美
所以都係唔過夜啦
星期一睇定再入過好D

今日贏左200蚊，開心

清 豬左好多？

係咪想逼死淡友

熊 哈 熊熊哈

清倉
安心過週末

上證回歸熊軍大勝

熊過左
星一睇樓

又唔係第一次 新年假後第一日就插 要咩面 係睇大戶點舞

差7點殺埋88

牛過

空倉睇人隻抽真係好正

買put 真係好值博 下個星期波幅大到你唔信

你都賺夠啦

入左30128

我覺得啦
星期一應該係殺303熊再倒插

30108

極熊過 星期一訓醒數錢

廢事好似今朝咁 一起身就止蝕

大戶最鐘意撚你D散戶
所以殺重熊再倒插等你無仇報

收dh 好撚癲

請咩問係dh dl

day high day low

Diamond hill diamond land

Thanks

dh點解癲既

D成交一日少過一日

高成交DH 就勁

睇淡既又會覺得乾升, 無料到

淡淡 再見了 下星期31000

高追左20手29400牛
希望生生性性
求同路人

好難輸

熊軍加油

加油去受死

熊軍收市被串然後日日低開既畫面不斷重覆

呢個清好搞笑 好想睇你贏

做人要謙虛
大戶is watching you

Lindex
牛：
熊：

殺埋301熊先

日日都係低開然後夾上再低開，收市買熊開市收錢，然後反手，fatfat

輸緊200點

事實就係咁易玩

利申：輸緊錢

星期一牙爺返黎瀨屎你地就知死

呢兩日完全係on9市

所謂升市理由完全唔係理由黎

等大陸復市資金泊返上去就知味道

升市唔需要理由

咁多人熊 係咪牛扮熊

支持呀爺沽爆港女

升左兩日，下星期一仲唔係跌

所以空過
同埋有兩日咁多
兩晚瞓好啲好過啦

幾多點收回？

應該301

Ching sick ball

玩咗兩個星期 平手 唔再過夜啦 呢排學都無番 變咗上財經堂

恆指會上30200-30300位買 安全等30400熊想博就30300熊 30100期貨沽 下星期會再回29700-29800

跌啊！！！！上啊熊熊

要交學費先得喎

笑左 點上法

小心美女

時間都係錢黎

我教咗好多學費

周圍search d term 學睇圖 mon呢個post 睇新聞
最後決定考埋final再認真擺時間學下

今晚飛龍美女落地獄了

之前有frd問我一唔一齊上投資班 跟住上左去睇
簡介教咩股票基礎知識 咩Rsi點睇 macd咩黎 跟住想收我成皮野 真係彩佢都傻撚仔 自學好過

但係港女唔跟

又係你個硬淡 升爆呀

奶咗幾晚美女 晚晚沽都賺幾百點

但今晚一定call下

唔好咁啦 我今日學識咗止蝕

應該好似呂布咁教你低買高賣

聽人鳩嗡不如自己研究一套屬於自己既方法 根本個個人都唔同

教你零秒反手

呢d自己睇都得既 咁懶咩都人餵點得㗎
今年內睇下有無時間學下點import股市data，寫個program仔判斷下出入時機都好

我都有興趣 之前有睇過下 不過無時間搞住 起碼完sem先睇

熊軍頂撚住

美女又扯哂旗 牛過有福了

根本冇關係
係咪都升
港女

一齊
但係股市data 邊度拎好

你唔係花生友咩

港交所買data

我已經唔記得對上果次港女跌到仆晒街係幾時既事了

大陸ip有免費實時報價

我上年啱啱學玩個陣 屌佢老母

唔升邊有位入熊

等股joy

下星期一揀定隻熊仔同你玩帶我搵食ok?

帶埋我

我當時已經想入市
但係唔得閒學

我諗住玩極熊幾百幾百

點解今日贏左都咁既樣架

如果有靚位入好似今日咁就好

咪係囉
我之前豬左都係幾日先追到

贏左幾百咋 少左個零呀

帶埋我 到時請你地食m記加大
我講既！！！

下星期大把機會 驚咩

又真係唔好話帶 不過你覺得巴打們講完話買 之後你自己分析完又覺得可以入既 咪入市 但一定要自己都ok先唔可以盲跟

熊熊幾時先肯比啲力

今日又買左好多咩

飛龍在天

瘋狂股市
熊軍要撤退

都係10手

真係痴線個市 平開都好啊

今次飛龍個勢好弱

唔係夜期唔計咩，正沾驚閪

睇完個牛熊比 我真係覺得熊仔好痴線 重貨區303

睇黎大家都覺得303鐵頂

夜期嚇鬼姐，星期一290

因為夜期唔計

有人話熊三已經係18年底過咗
我睇落依家係熊二準備入熊三
但幾時先肯jump

而家牛一黎

我d 熊熊\|/

美女未開！熊熊仲有機會

下星期到企鵝發功

講得好 唔買先黎升 咪玩

侵侵突然發神經同大陸宣戰，熊仔大勝

巴神發功準備, 一定好多人會跟買 買量大 大戶應該唔會同大市作對，加緊倉

點解牛一？
依家全球經濟數值仲有得跌咼

molamola 美女大升

熊重貨區直接靶哂

唉 我隻熊熊收得皮

係牛一，無錯wor

美女高位就腳軟 我幫你打氣！

快轉燈快啲宣佈堅決打貿易戰啦侵侵

SELL THE FACT

熊！熊！哈！

巴打勿燈

我地一齊嗌
牛！牛！哈！
牛軍必勝！

大戶應該已經收到風，貿易戰正式結束

星期一 有野睇

我隻千元熊啊比啲力啊！

唔好喊

美股跌=港股升
美股升=港股

真係唔好話極熊 303都頂唔順 ifc出現人龍

點解大戶要夜期夾上去

下星期殺落290 ifc出現人龍

牛過又贏

癲癲地

ig 302
熊軍

星期1反手all in熊 啊婆都識玩

等睇今晚老美暴力轉燈...
港女既相反

夜期跟先得架

Jump左會唔會改名做李白三世

準 落緊去補烈口

跌到咁上下就會出現人踩人平倉

仲有星期六日 trump trumo 會出口術

再世李白(炒股破產)

今鋪睇侵侵了出個口術話要審視香港經濟地位就爽

唔駛開心亦唔駛傷心住
等睇星期一阿爺點好過啦

算吧啦熊軍無希望的了

如果星期一企到303真係諗唔到有咩原因做淡

今晚老美跌500點呢

係就好 d牛咁貴

番到黎大大力沽貨

企到303 先講 企到最少睇310

令我諗番起早兩日臨訓美女+90 訓醒-1xx唔知做乜鳩既情況

不如擔心下如果爺西禮拜一裂口爆升1%港女會升幾多好啦

淡淡覆沒啦

屌你老美咁好數據無力升

買牛囉

見呢啲仲好多人淡 我扑暈自己牛到305

咩係牛一

非常時期唔過夜喇 比你估中就話好 估錯左分分鐘+- 4/500都要裂出黎 玩即市算

同埋咩係補裂口

食日本燒肉架，不過唔好食

夜期同adr不可信

我見好多人牛 扑暈自己put去290

牛三最好食

所謂補裂口 姐係琴日收市價 同第二日開市如果有差距 例如多左200點 咁就叫有裂口 d人覺得會跌番落去補番個裂口個市場先正常/健康

唔係打邊爐咩

明白 咁牛一熊一呢

夜期扯夠旗未

可唔可以抄你牌好多野想問
得你認真答我

好仆街
花生友好處

照升

股市週期黎 牛一升牛二回小小牛三市場瘋狂左會扯一棍 熊倒番轉

一棍扑暈你

但我都唔係識好多 交流下又無話唔得既

有冇tg 你加我 zayn9876

因為係到問野成日比人玩

303既話真係搵定牛仔算 玩熊真係輸死

其實你問緊既野google下已經有同埋有更專業既解答

追巴你覺得依家係咩市

不嬲早幾日都睇緊升上去 但我個人唔係幾睇咩牛一牛二牛三個d

我唔玩牛熊
依家冇持有乾等

跟麵仔買788 咪得

夜期三萬 縮到低水80點（實際除淨後高水緊差唔多一百）
加埋今日冇北水流入 H股果邊冇升過 星期一大A開市北水南下拉700補漲+中國平安/內銀+5號仔未升夠 個市係基本面上睇前好大機會破前頂

分分鐘星期一見完303坐穩左 扑暈自己一個星期等收錢都得
除非麵仔暴力冧市

屌成撚日有人問埋啲google下就有既野 真係好撚正 咁撚多水魚

老實講我當初都係咩都唔識就去炒牛熊當賭大細 不果玩好少注 一邊玩一邊學

牛市買熊

好呀 醒返就執骨

我仍然記得5窮 唔會信鳩升

信念

升到無break

乖 星期一轉番做牛牛哈

熊過左 唔撚驚

我既睇法都仍然係殺重熊
殺到30600之後回落

put 冇骨執

或6絕先黎料呢

走老美 沽下港女先搏佢高開唔到177點

好多人熊過

明明得幾個熊 邊到多

應該無咩可能 303 直接啪會好多人jump

62:38都叫多熊

睇近500點內個比例就會倒轉番

高開100都有77點食

星期一啪幾多張

止蝕心態錯左
明明到左止蝕位 但諗住等佢回一回氣先平倉輸少d 結果今日咁樣升輸撚左200幾點

唔理喇 今次無我份 早兩日我咁有信念牛過又唔升 屌佢老美

就快+200

有早知.....
安全為上
機會日日有

有聽我講牛既朋友又可以收錢啦

誇張到咁都仲有得升

唔落返30000星期一跌撚硬

追數追數

Dow j 星期一你地仲唔死

算喇 極牛熊玩過夜預左死唔好jump

唔好講喇無我份呀！

好彩都算小注唔會jump既

放假有兩日無得賭好辛苦牙

想問下佢個買/沽資金係咪講緊有咁多資金係牛熊市到流？

屌 過咗周末又係另一個世界